2533公里是台北與曼谷的距離。。。。

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

gay

Gay佬係異類

快撚d死哂佢

世上每多一對gay couple 你嘅競爭對手就會少兩個

-18cm

屌
有冇對手依種人都溝唔到女架啦
講經咩

知你多女啦

仲咁得閒上連登阿gay佬